黑警咪撚睇黃絲新聞呀！

吊你味

成日話黃絲新聞黑媒，做假新聞

呢個時候，睇撚返你地民建聯/咩港出聲！cctvb個d!

咪撚過來拿資料呀吊你老味！